粉嶺芬園已婚初級警務人員宿舍重建計劃

根據立法會文件指出芬園警察宿舍會重建，提供過千個單位，預計2021年完成

現時地盤已經起左3分1左右，而附近係好多警察嘅地盤，同埋遠離主要嘅港鐵站

原來警察有新樓住咁好

全民跳閘運動
香港人，可唔可以應承我？

公平咩

要幫佢地維修下

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

推

一佔個單位六百幾尺。但睡安起，等飲鉛水

警察就好啦

MC 瑞安承建

日日1823/屋宇署，話地盤唔安全，打椿果時附近同橦樓搖
或者勞工署，見到好多工人冇帶安全帽，高空工作冇帶安全帶
又或者入境署，見到好多黑工

起樓果陣釘板同倒石屎時千奇唔好隨地疴尿